警方曲線承認616有200萬人上街？

終於唔係毅進制喇

叫藍絲情何以堪

光復香港

200萬呢個數點出黎架唔係33萬咩

終於肯講出真話

鬼拍後尾枕

由616數到今日終於數完200萬

又話得338,000人

官方認證

你唔係度仲安全

首次講真話

衰過庇護工場

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

818 170萬人出黎都冇事
唔需要你"維持秩序"

the only issue is the popo themselves.

Link?

警柒無盡頭

D黑警正傻閪，你批唔批都出嚟啦！你唔批只會激慶更多人上街，正on9閪

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實170萬個日應該多過200萬人添

另外,

黑色分化警告

黑色5毛警告

黑色失敗警告

大家睇POST時做多步禁一禁個名起低